香港市民正式定性713爲暴動

713黑警暴動

邊個俾負評